（集思）女朋友成日問鐘意佢既原因

近排成日問 每次都俾佢問到口啞
各位巴打 如果係你地又會點答？

現在縱使不清楚 我最愛妳甚麼
尋覓你 留住妳 全憑直覺

有肉地好好屌

鍾意一個人係冇原因

因為你有8達通麻！

其實女仔問得都不外乎想人讚下佢咁，e.g.因為妳細心呀，温柔呀個D，跟住再加幾個相處既經歷做例子。好多時佢地就好開心。
不過最撚慘係之係佢地開心完就會想陰9你，然後話鍾意一個人係無原因架
利申:好多次俾人陰9左，然後嗌交攤出黎講所知

慘

佢想玩鳩你啫

點答都死

下次咁

：bb點解你鐘意⋯

：得啦得啦，你可以開始鬧我啦臭閪

大波多水好扑

true

駛唔到

自卑 唔知自己有咩吸引到你

鐘意你夠蠢 賊船都肯上